熱狗叫人杯立選 但泰博卻參選？

如題 有冇人可以解釋下咩事？

今屆熱狗記住唔撚好參選啊！

立選

source?

熱狗之前夠話退出社運

熱狗一直關注

泛民一定要總辭

唔係我哋點選到呀

求其作故仔就當係？
收飯民幾多錢？

無圖無真相

#不分化 #不割蓆 #不篤灰

泰博?

問題係佢地叫杯 佢地叫散水

今次有出過場？

攬炒團隊: 全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！

熱狗叫杯區選但有派人出選

熱狗幾時叫過杯區選
老屈分化撚

你班杯葛選舉熱狗聽撚住

熱血公民主席鄭松泰親自澄清 呼籲選民投「黃色」
熱狗fb親自出post講無叫過人投白票
仲叫大家要投黃色
你選擇信一個無頭無尾老屈連登post
下次有人開個post話習總係港獨臥底係咪又要信?
老屈分化撚死全家

咁點解陳雲叫人唔好參加日程表活動？有時民陣搞遊行都唔可以參加？

佢做下show咪扮冇，重點係佢啲靚日日散播呢啲消息